##Para rodar basta:

- Clonar o projeto
- Entrar na pasta do projeto
- Rodar o script: `npm install` (para instalar as dependencias do gulp)
- Depois que finalizar a instalação das dependencias, rode o script: `gulp`